新ipadpro有成堆常用emoji係咪正常？

喺apple store 買既新ipadpro常用emoji 個欄有成堆 emojis, 係咪正常？
定係代表有人用過？

利申：我無用過任何emoji，亦都無比人用過

三手

四手

五手

認真？

六手

新機買返嚟好心你就用iTunes Restore一次個Firmware先啦，基於Security原因或當做Update咩都好，唔建議即開即用

閪手